邊到有平既Dr.Mar賣？

想買Dr.Mar著
但係又唔想食炒價
又唔想買假野

Drma都要食炒 你想買邊對呀

見過有對黑色8洞再矮少少都賣到千二千三
反而紅色就好似900

明明有專門店

之前聽人講有時上網買600 700就有交易

九唔搭八 不如你講你依家想點

睇下有冇平既Dr.Mar

又唔想食炒價又唔想買假嘢=去專門店

又要著dr ma，又唔捨得比多一兩百，又驚假野，不如著dr kong算啦

Dr Kong 價錢唔比Dr martens 平架

Dr m叫人外國幫你買啦

dr.ma去專門店買啦
買左起碼著2年陣vintage味先會出
買假嘢2, 3年就打柴就無謂

正乞兒。

屌鳩你,又要平又怕買到假嘢,上東門訂對所謂廠A貨啦

BTW 依家英磅趺,你試下上官網訂啦撚樣

Asos做緊清倉加九折 睇下有無得執囉

最撚憎嚟d 人，明明大把専門店唔去，又要係度9叫驚買到假野乜乜乜。正乞兒。

有專門店都會食炒價咩

一對有排著 著落腳的唔好慳
本身又不是貴
去專門店買啦

Dr. M 貴咩 我有九折，要幫手嗎

東涌outlet

大佬響邊間做有折

我囉到七折。

Tg?

JJ插沙跪求

Dr Ma係就係幾型，但其實唔太舒服，我買左都後悔緊